$5000首期計劃

$5000首期計劃

利物浦盤$1000
卡拉巴克盤$1000
年青人盤$500
卡迪夫城盤$1000
紐約紅牛盤$1000
過關5X6 $300

留

G持,祝樓主羊大錢之後派我

lm

Lm

有神快拜。

年青人終究是年青人
我條5串6

本+5000
利物浦+1000
卡拉巴克+960
卡迪夫城+1140
年青人-500

$7600

未開
紐約紅牛盤$1000
過關5X6 $300

gchi

勁喎

還

還我血汗錢！

本+5000
利物浦+1000
卡拉巴克+960
卡迪夫城+1140
年青人-500
紐約紅牛-1000
過關5X6 -300

$6300

支持巴打

LM

本+5000
利物浦+1000
卡拉巴克+960
卡迪夫城+1140
年青人-500
紐約紅牛-1000
過關5X6 -300

湘南比馬+740
福岡黃蜂-1000
名古屋鯨魚+960
過關3X1 -200

總$6800

G持

Lm gchi
已跟

GUN

留名

本+5000
利物浦+1000
卡拉巴克+960
卡迪夫城+1140
年青人-500
紐約紅牛-1000
過關5X6 -300

湘南比馬+740
福岡黃蜂-1000
名古屋鯨魚+960
過關3X1 -200
烏德勒支 +800

總$7600

似神

神 下場5點仲玩唔玩

本+5000
利物浦+1000
卡拉巴克+960
卡迪夫城+1140
年青人-500
紐約紅牛-1000
過關5X6 -300

湘南比馬+740
福岡黃蜂-1000
名古屋鯨魚+960
過關3X1 -200
烏德勒支 +800
西維爾 +800
新特蘭 +465
過關3X1 +733.5
比亞斯華夏普爾 +350

總$9948.5

支持事前飛
好過啲事後賭神

下場買咩

遇見神

ok

高手

3x1 gun左 有錢開飯了

全部事前

貝爾格萊德紅星條船好重

同哂路

唔緊張
打左電話過去

1:1完場

晏就個陣倒左幾皮落去 家陣真係等沉

支持，同路

Lm
跟你好過跟耶蘇

再跟

第10場危，我諗和，會要下盤

好勁
教我睇盤得唔得

唔支持呢d po 見你事前正評

支持事前飛

本+5000

利物浦+1000
卡拉巴克+960
卡迪夫城+1140
年青人-500
紐約紅牛-1000
過關5X6 -300

湘南比馬+740
福岡黃蜂-1000
名古屋鯨魚+960
過關3X1 -200
烏德勒支 +800
西維爾 +800
新特蘭 +465
過關3X1 +733.5
比亞斯華夏普爾 +350

貝爾格萊德紅星 -500
阿波羅利馬素 +890
布拉加 +410
布魯日 -1000
過關2x1 -27.5
過關3x1 -200

總$9521

今日冇水嗎

今日睇定d先
未必有

支持

最尾唔過關

拎左黎玩波膽過關....

⼃信者得救

祝贏

磐田山葉差一粒 屌

樓主好厲害 正評不解釋

一陣仲玩唔玩？

勁

Gun

玩英超嗎？

今晚應該唔玩
通常羸完錢就唔買
可能買下波膽過關碰運氣

即係首期計劃結束？

我買戈時川崎讓轉左讓1/1.5球

全綠真美

本+5000

Day1 +1300
星期二 3 賀芬咸 (主) 對 利物浦 (客) - [1:2]
客 [0/-0.5] @ 2.00 $1000
+1000
星期二 2 卡拉巴克 (主) 對 哥本哈根 (客) - [1:0]
主 [0/-0.5] @ 1.96 $1000
+960
星期二 10 卡迪夫城 (主) 對 錫菲聯 (客) - [2:0]
主 [-0.5/-1] @ 2.14 $1000
+1140
星期二 4 年青人 (主) 對 莫斯科中央陸軍 (客) - [0:1]
主 [0] @ 1.81 $500
-500
星期二 18 FC辛辛那提 (主) 對 紐約紅牛 (客) - [2-2]
客 [-0.5/-1] @ 1.70 $1000
-1000
過關 讓球 5X6
星期二 2 卡拉巴克 (主) 對 哥本哈根 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.96
星期二 3 賀芬咸 (主) 對 利物浦 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.92
星期二 4 年青人 (主) 對 莫斯科中央陸軍 (客)
主 [0] @ 1.81
星期二 10 卡迪夫城 (主) 對 錫菲聯 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.14
星期二 18 FC辛辛那提 (主) 對 紐約紅牛 (客)
客 [-0.5/-1] @ 1.70 $50
-300

Day2 +3648.5
星期三 1 千葉市原 (主) 對 湘南比馬 (客) - [0:1]
客 [0/+0.5] @ 1.74 $1000
+740
星期三 2 福岡黃蜂 (主) 對 長崎成功丸 (客) - [0:1]
主 [-0.5/-1] @ 1.93 $1000
-1000
星期三 5 町田澤維亞 (主) 對 名古屋鯨魚 (客) - [3:4]
客 [0/-0.5] @ 1.96 $1000
+960
過關 讓球3X1
星期三 1 千葉市原 (主) 對 湘南比馬 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.74
星期三 2 福岡黃蜂 (主) 對 長崎成功丸 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.90
星期三 5 町田澤維亞 (主) 對 名古屋鯨魚 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.96 $200
-200
星期三 12 烏德勒支 (主) 對 辛尼特 (客) - [1:0]
主 [+0.5/+1] @ 1.80 $1000
+800
星期三 13 巴沙克舒希 (主) 對 西維爾 (客) - [1:2]
客 [0/-0.5] @ 1.80 $1000
+800
星期三 19 錫周三 (主) 對 新特蘭 (客) - [1:1]
客 [0/+0.5] @ 1.93 $1000
+465
過關 讓球3X1
星期三 12 烏德勒支 (主) 對 辛尼特 (客)
主 [+0.5/+1] @ 1.77
星期三 13 巴沙克舒希 (主) 對 西維爾 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.80
星期三 19 錫周三 (主) 對 新特蘭 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.93 $200
+733.5
星期三 17 比亞斯華夏普爾 (主) 對 馬里博爾 (客) - [2:1]
主 [-0.5/-1] @ 1.70 $1000
+350

Day3 -427.5
星期四 1 卡斯洛達 (主) 對 貝爾格萊德紅星 (客) - [3:2]
客 [+0.5/+1] @ 1.77 $1000
-500
星期四 2 阿波羅利馬素 (主) 對 米迪蘭特 (客) - [3:2]
主 [0/-0.5] @ 1.89 $1000
+890
星期四 3 夏拿佐杜亞 (主) 對 布拉加 (客) - [1:2]
客 [-0.5/-1] @ 1.82 $1000
+410
星期四 10 布魯日 (主) 對 AEK雅典 (客) - [0:0]
主 [-0.5/-1] @ 1.92 $1000
-1000
過關 讓球2X1
星期四 1 卡斯洛達 (主) 對 貝爾格萊德紅星 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.77
星期四 2 阿波羅利馬素 (主) 對 米迪蘭特 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.89 $500
-27.5
過關 讓球3X1
星期四 1 卡斯洛達 (主) 對 貝爾格萊德紅星 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.77
星期四 2 阿波羅利馬素 (主) 對 米迪蘭特 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.89
星期四 10 布魯日 (主) 對 AEK雅典 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.92 $200
-200

Day4 +0

Day5 +1995
星期六 1 磐田山葉 (主) 對 大阪櫻花 (客) - [1:1]
主 [0/+0.5] @ 1.72 $1000
+360
星期六 2 鹿島鹿角 (主) 對 清水心跳 (客) - [2:0]
主 [-1] @ 1.86 $1000
+860
星期六 3 浦和紅鑽 (主) 對 FC東京 (客) - [2:1]
主 [-0.5/-1] @ 1.97 $1000
+485
星期六 6 川崎前鋒 (主) 對 北海道札幌岡薩多 (客) - [2:1]
主 [-1] @ 1.70 $1000
+0
星期六 9 FC首爾 (主) 對 蔚山現代 (客) - [1:1]
客 [0/+0.5] @ 1.98 $1000
+490
星期六 1 磐田山葉 (主) 對 大阪櫻花 (客) - [1:1]
2:1 @ 9.50
星期六 2 鹿島鹿角 (主) 對 清水心跳 (客) - [2:0]
2:0 @ 7.50
3:0 @ 10.50 $100
-200

總$11516

唔知點解依排買咩都輸
希望你幫我追下錢啦

樓主加油

猛料

巴打好勁

THX!

買咗對家 全中

戒賭啦 綠字左5場 輸兩鋪剩200
事實證明長賭必輸,不賭才是贏

古惑的樓主

下次買左對家早少少出黎
唔好事後先出黎

日乙點買

日乙求教

支持樓豬
d 撚樣得個講字

贏輸都好,支持樓主事前飛